阿狗咁廢仲要作客，仲唔俾熱大炒？

想拎前四？問過最聯同軌未？

阿狗只敢負皮唔敢面對事實

垃圾阿